<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>komputer on Uproszczenia</title>
    <link>https://pim73.github.io/uproszczenia/tags/komputer/</link>
    <description>Recent content in komputer on Uproszczenia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-PL</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Apr 2020 22:15:09 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://pim73.github.io/uproszczenia/tags/komputer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>9 powodów, aby używać Google Keep, jako managera zakładek.</title>
      <link>https://pim73.github.io/uproszczenia/google-keep/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Apr 2020 22:15:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pim73.github.io/uproszczenia/google-keep/</guid>
      <description>Według Forbes z 26 marca 2018 roku, &amp;ldquo;Polacy poświęcają na przeglądanie internetu średnio 2 godziny i 6 minut dziennie. W ciągu roku daje to 766,5 godzin, czyli ponad miesiąc. I to bez przerwy&amp;rdquo;.1 Odbywa się to na komputerze w domu, pracy oraz w różnych miejscach za pomocą urządzeń mobilnych. Często gdzieś w drodze albo przy okazji wykonywania jakiejś pracy przed ekranem monitora, natykamy się na interesujący artykuł. Chcielibyśmy dokładniej się z nim zapoznać, ale nie mamy na to w tej chwili czasu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak powstała ta strona</title>
      <link>https://pim73.github.io/uproszczenia/jak-powstala-strona/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 10:44:07 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pim73.github.io/uproszczenia/jak-powstala-strona/</guid>
      <description>Dawno, dawno temu, próbowałem swoich sił w tworzeniu stron internetowych. Jednak ze względu na brak czasu, lenistwo i inne ograniczenia, mój zapał zwykle dość szybko gasł. Udało mi się jednak zdobyć przynajmniej podstawową wiedzę na temat budowania stron w sieci. Ukończyłem nawet kurs na Udemy.com dotyczący budowania stron internetowych od zera.
Wszystko to jednak wciąż wydawało mi się skomplikowane, a ilość kroków potrzebnych do tego, żeby strona działała bez zarzutu była przytłaczająca.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
