<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>gtd on Uproszczenia</title>
    <link>https://pim73.github.io/uproszczenia/tags/gtd/</link>
    <description>Recent content in gtd on Uproszczenia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-PL</language>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Apr 2020 10:45:46 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://pim73.github.io/uproszczenia/tags/gtd/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Jak nie wpaść w spiralę innowacji?</title>
      <link>https://pim73.github.io/uproszczenia/jak-nie-wpasc-w-spirale-innowacji/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 10:45:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pim73.github.io/uproszczenia/jak-nie-wpasc-w-spirale-innowacji/</guid>
      <description>Photo by Ludde Lorentz on Unsplash
W dzisiejszym świecie panuje obsesja dotycząca efektywności. W księgarniach sprzedaje się na ten temat setki książek. Organizowane są kursy. Poza tym, tysiące internautów poszukuje informacji na temat nowych lub lepszych narzędzi, które poprawią ich skuteczność.
Być może sam szukałeś podobnych informacji i wielokrotnie zmieniałeś używane przez ciebie aplikacje z nadzieją, że tym razem, to będzie sposób na zwiększenie radości z wykonywanej pracy.
W taki właśnie spoób można wpaść w &amp;ldquo;spiralę innowacji&amp;rdquo; czyli pogoń za jeszcze lepszym, jeszcze skuteczniejszym narzędziem, które w końcu zaspokoi wszystkie nasze potrzeby związane z produktywnością.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak zrobić, żeby się nie narobić?</title>
      <link>https://pim73.github.io/uproszczenia/jak-zrobic-zeby-sie-nie-narobic/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 11:05:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pim73.github.io/uproszczenia/jak-zrobic-zeby-sie-nie-narobic/</guid>
      <description>Po sieci krąży historia i nie wiem, czy jest prawdziwa. Jest jednak bez wątpienia bardzo pouczająca.
Na początku 20 wieku, znany amerykański przedsiębiorca, Charles Schwab, który w tym czasie był jednym z najbogatszych ludzi na świecie, poszukiwał sposobów na rozwinięcie skuteczności zatrudnionych u niego dyrektorów. O pomoc poprosił konsultanta, którego dzisiaj nazwalibyśmy &amp;ldquo;kosultantem od produktywności&amp;rdquo;. Konsultant ten nazywał się Ivy Lee.
Lee wysłuchał propozycji Schwaba i poprosił go o spędzenie kilku minut z każdym z jego dyrektorów.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
